文宣：政府無故封機場造成巨大經濟損失

影響香港國際影像

推

政府公佈昨日高峰得5000人 根本唔需要封機場